覺唔覺得pokemon go好垃圾

其實唔係想評論隻game垃唔垃圾 只係想強調係玩嘅人有好多都係垃圾

成日阻街 霸晒啲公園 啲通道位block晒 使鬼行呀?
(圖:屯門社區關注組)

衝出馬路都有 仲衰過啲巴膠 如果出事真係累死啲司機

而家連地鐵站出口都霸住

好心啦 唔係唔俾你玩 但你讓返半條路出嚟得唔得? 一啲公德心都冇
利申: 有玩過 但見到咁嘅景況都冇再玩落去